中學無讀理科的人佢地眼中的世界會係點樣

如題，雖然DSE教既野非常淺白，但我覺得一個人無物理生物化學的基礎知識就好似原始人一樣。
成日都有啲囡囡問我啲新科技產品 or 普通物理現象點解會咁神奇，好似發現新大陸咁，又相信埋啲淘寶假貨，例如電解水生物電析水用咗會健康啲。

讓別人活 也讓自己活
大學生覺得中學生原始人
教授覺得大學生原始人
你只係從自己角度出發
唔好成日分化文理科

中學讀完理科就以為自己好巴閉問你電腦點運作都未必知啦

自己讀生物
有次個fd見到隻蟲 然後問我係咩蟲

會容影俾偽科學家呃，養生，保健產品，動物傳心師

讀邏輯重要d ?

你嗰啲例子係on9/冇常識，同中學讀乜冇關係
不過算啦，你開心就好

求指教